[JJ插蛋撻求指點]九龍區有冇黃店賣蛋撻

想食

但好似好多都藍底

嘉多利餅屋

正喎，懷舊野

可以隔離食完咖哩再食蛋撻